[警察都唔一定係好人][劇透]東野圭吾有邊本作品係警察做壞人？

淨係知流星之絆

原來係呢本

讀東野圭吾感「警察未必個個係好人」 究竟哪段情節觸發黃偉綸？

過了好一會兒，康代先開口說道：「老公，我們還是別尋死了吧？」

達之看看妻子，她的臉上已經陰雲全散，肩頭也好像全無重負，眼神中充滿了豁然開朗。

「活得那麼隨便的人都可以那麼威風。那麼愚蠢的人都可以做鎮長、教育部長、警察署長……」

「還有宮司……」

康代重重地點點頭：「相比之下，那麼認真地做人的我們為什麼要死？這太不合理、太傻了！老公，我們一起加油吧。從今往後，我們也不能輸給那些人，我們要活得更隨便、更隨心、更厚顏無恥。」達之第一次聽到妻子如此強有力的聲音。

達之坐下，拿起紙，重新審視自己寫的字：「我也這麼覺得！」說完，「呲」的一聲，他把紙撕成了兩半。

其實又唔叫壞人喎，瀆職姐